我知各位巴絲好有善心 入來幫手做做問卷好嗎？

希望大專大學同學幫手做一做
有關睡眠時間與抑鬱症狀既關係

我知你地人好好架 仲差百幾個人

得十幾題 好快做完 屙個屎都做完架啦 唔該哂🙇🏻🙇🏻

唔做煩膠住 我有過好嚴重既抑鬱同睡眠問題 醫生都講過關係 我諗我俾到意見你

巴打分享下

我其實以我所知本身有抑鬱係會訓好耐？

幫下手🙇🏻😭😭😭

唔會架喎

雖然人人症狀都唔同 但係真係未聽過呢個

其實醫生佢話睇咗咁多病人 發現瞓唔到覺對病情嘅影響係好嚴重

而我最嚴重嗰陣 係基本上日日瞓唔到覺 搞到要食安眠藥

有時失眠都係症狀之一

聽個lecturer 講話depressed 既人 好有機會訓多啲 個因果關係調轉左 訓得少會出現depressive symptoms 多啲 而本身有depressed就會導致訓多啲

+1

可能係因爲長期失眠令到生理時鐘失調 講真我幫到你嘅有限始終我唔係讀醫 不過我畀到自己實質經驗你

但食完藥訓到幾多個鐘？ 訓唔著又未必訓得少

我好鐘意訓
有死線照訓
冇嘢做又訓
如果係趕唔到既死線更加想訓左佢
應訓既時候唔訓
玩到電話冇電/天光就死去訓

我究竟係懶到仆街定真係有病

要睇隻藥有幾勁

我宜家都失眠 好撚想訓

懶 抑鬱點會得一個症狀

同我一撚樣 應該係懶 每個人需要訓教既時間都唔同 我都要訓好多 基本十個鐘

平均呢？

你psychology？

係呀

藥呢個問題好複雜
因爲好睇人
我自己既話就係食安眠係唔work 頭兩日ok 之後就冇用 仲會有幻覺 試過兩隻都係咁
而我食緊既所謂安眠其實係會令人眼訓既抑鬱藥

唔知你知唔知其實醫抑鬱係要試藥 全部試出黎

咁巴打你宜家好返未？ 聽之前有抑鬱既朋友講真係好撚辛苦

如果再加埋想見但係冇能力見到個long d男友既無力沮喪感係咁諗點樣可以死得靚靚仔仔又唔陀衰人地呢個symptom又係咪抑鬱

而家已經好左少少, 上個禮拜同男友鬧緊交諗唔到方法點樣解決件事果陣更加

對有啲藥可能有抗藥性？

絲打我地可以做朋友

藥既野我講多個問題 題外話 其實有唔少患者都會食食下變濫藥

好番啦 係真係好慘

因為習慣左 一戒就唔得？

其實係因爲你唔知個腦入面啲chemical發生緊咩事 detail既我唔知 但一定唔係抗藥

加油啦絲打 一切階空。我都好撚慘

有食開藥 訓好多
唔食就唔訓都無問題

呢啲就唔叫濫藥啦
因爲呢啲精神科藥物如果唔岩你既話會好high 咁就有啲人會明知唔岩都想食 同埋食好高劑量 多過你需要既 咁樣其實好大問題 好傷腦

antidepressants? 我諗啲藥係有啲substance 製造啲令你開心啲 放鬆啲既感覺 可能就咁上癮 我估個原理同嗎啡差唔多

癮呢啲就唔係好sure 應該都係睇藥同埋睇人 但係甩藥嘅時候係要慢慢減

個陣應該唔可以正常做到野？

絲打都係有抑鬱？

會做唔到就未好番啦

訓先聽朝飲早茶
有咩我幫到手就telegram我啦未必追到post

頭盔：唔好expect太多

ho la thank you 🙇🏻

瞓唔到真係好慘 好想死

有無食藥？

巴絲們come on

come on

施善心呀各位

hello

有無人呀hi

善心

又係我啦hi

is me again

係咪好好人 去到邊都幫你推post
咪踢爆

done

乜又係你呀？

thank you

見你一個人推post咁慘
幫下你啦
記得做project呀

發功啦